今場巴西比利時好好睇，睇到心跳加哂速。。

有冇清認同

係，巴西攻波真係好撚勁，d人無限氣又快

唔撚係黑哨無左幾個12m一早贏撚左啦